# Projeto feito com React.js, para rodar digite npm start. #

# Link para acessar o projeto: #
https://luiz-reis-teste-agencia-n1.herokuapp.com

# Adicionais: #
Criei um component para direcionar outros links para uma página em construção.

Criei um component que direciona o usuário para uma página 404 em caso de página não encontrada.


# Avaliação Front-End N1 #

Leia atentamente até o final.

Nossa avaliação é bem simples, pois o intuito é analisar como o candidato desenvolve os itens solicitados.
Avaliamos qualidade de código, versionamento, uso de automatizadores, uso de preprocessadores e etc.


*OBS.: Evite bootstrap e outros similares, pois queremos avaliar o seu código na implementação dos itens.*

### O Básico a ser executado para concorrer a vaga ###
* Crie uma branch com seu nome e desenvolva nela;
* Desenvolva o layout. O projeto deve ser responsivo. Lembrando que no layout só existe a versão desktop. Sendo assim adapte a responsividade como preferir.

Finalizando esses itens você terá terminado o nível 01 da avaliação. E já estará apto para vaga de **JR**;

*OBS.: Interações e funcionalidades não sugeridas no layout serão levadas em consideração.*

### Ultrapassando a concorrência ###
* Observe que no layout existe um modal(Quick cart) de sucesso da compra. Ele deve aparecer quando clicar no botão de comprar.

* **PLUS:** Junto com a ação de exibição do modal atualize a quantidade de itens no carrinho presente no header.

Finalizando esses itens você terá terminado o nível 02 da avaliação. E já estará apto para vaga de **PLENO**;

### CHEFÃO para garantir a vaga: ###
* Desenvolver um autocomplete para busca no header.


*OBS. 01: Colocamos os principais arquivos a serem utilizados no repositório.*

*OBS. 02: O candidato esta livre para trabalhar com a estrutura e tecnologia que preferir, exceto bootstrap e similares.*

*OBS. 03: Qualquer dúvida você pode entrar em contato comigo pelo e-mail: rafael.augusto@agencian1.com.br ou skype: rafael.asb.*

*OBS. 04: Utilizar React conta bastante para a vaga de PLENO, se conseguir cumprir as etapas básicas.*



